經過今晚仲會有港豬覺得唔關佢事嗎？

黑警已成功完成警黑合作
列車內無數市民無辜被打
不理男女老幼大肚婆照打
999報警cut線警署落埋閘

仲會有港豬覺得唔關佢事嗎？

有人想香港亂再乘機介入

哈！話你聽，有
已經果斷地屌到佢地pk然後unfriend

全部人三罷! 繁忙時間用自己方法令運輸系統跪低!!!!!!